[AN/IOS] 白貓project#244 說好的留石五周年呢....?

結果都係忍唔到手抽滿一張點心紙都係單吊光王

唔追了........

凱旋池係幾時？留石凱旋池？

留石5週年角啦
強度通常都會一大巴車落去kc同凱旋度
跟住企返個一年半年

艾蕾招技太耐了同千和BB冇得比除左對奶

預幾多石俾5週年好呢

Kc sa同kc 337
兩個只能屌一個的話，好難揀啊

所以我晚晚3P

是但啦，你預食保底都要齊限

337對鞋仲要著d唔著d，好想奶

17下加幾下單抽先齊
4500幾咁上下
五週年唔知點算好
但願意將運氣灌注落香港
只要香港成功回復昔日光輝
我唔怕非洲一世

救世軍好撚仆街

根本好多地放既高層都係仆街
好多做細既都係無鳩辜既
wowo除外

sorry 唔知中左1001

唔講住 佢又揾對腳阻住我做嘢 懲罰吓佢先

唔追之前果D石就射落海了中到只係貴左

唔追, 其實順手拎藍劍

allin 咩都無

冇打過石

我都冇打過

吔屎啦你

下 無得屌337

無光王雙不如係時候諗下做乜仲要玩白貓

經典遊戲 白貓再現

咩事

局長覺得弓點,好似都幾勁

kc角招一技cut左動畫佢得唔得開技果陣又睇唔到周圍發生咩事打20暗直接硬食男主元氣彈又避唔到真係on99

屌 又冇barcode

250中光王雙
但我想中弓
好耐無中弓啦
年年D弓都脫曬節 廢果D先中
呢幾期(銀魂到今期)都中曬主角 死啦 周年唔想做非洲人呀
上年女主到而家都仲未中返
凱旋決定all in女主

打咁大段野做乜

性感不

燈死左 all planed

單吊光王...穿左5000甩個心理關口都係止血留石算

*planned

痴線，我都只係敢玩一張點心紙就縮

光王雙好痴線
求其打都有兩億

未試過上到5000石

兩跳光王但337好似淫啲 依家好掙扎

本身我都想棄
但一諗起個倉入面仲有4隻sa b等我輪住屌

我諗目前冇邊隻角嘅立繪淫得過佢，諗啊？

250石中，好唔好抽埋隻斧？剛回坑半個月，冇乜角色用，定等5週年，有冇勁斧角色抽？

牙sa都話我淨係掛住屌barcode 開始冷落佢

睇住你500石中光王仲有5000石

反送中！

扑晒樓上個至歐洲人

逃犯條例過左之後
第一個塔你條仆街冚家剷上去
再砌你老母生豬肉

G持

比我更過份

完全封鎖晒

係咪五週年先出？

【香港關係法】美國參議員Marco Rubio：制裁法案ready！

解放香港

鄺神

愛上左佢了

Del得 武器人物同pool
極坑

由你dl個下己經唔洗dl

留石5周年, KC等凱旋啦barcode同我搞完衫都未著好就出席加冕儀式真係好淫
KC1小夏 魔王 比0島時停女主打到啪啪聲
KC2男主加雙光王>村姑大劍> others
KC3抽太多一定後悔

咁就收手你對唔對得住你個5000石

This way

真係3D版時空貓+武器

俾盡兩日

食左春藥

Chok仔有冇試七罪隻game

仲有一個pool先到周年

應該係雙限仲要好勁下

冇
你可以玩了

你咁排真係好撚on9
Kc1魔王>小夏>其他是但
Kc2 sa b>村姑>we新光王>>>是撚但
Kc 3 337，光王，自己諗

屌你屎忽呀

雖然光王BB好勁
但barcode我真的不能忘記你
抽唔到真係唔知典挽落去

屌得好

近排啲雙刀真係
中完剎那又補中翻阿sa 依家又整隻光王 其他職完全跟唔上

KC1魔王出名細力WO, KC1一定係小夏最勁囉隻怪識引, 緩回, 比佢可以任落雷
KC2冇SA唔識排,知OK勁,但村姑有蝶武就肯定威過一排, WE男主一出已經唔差, 出埋機虹村姑已經肯定冇男主咁勁,
WE女主輔助向但當時基本上打晒,WE新光王暴力, 3隻各有千秋, 同魔系SA<WE雙輝劍, WE點都唔會<過KC2
KC3 337好撚正

對上次專武救角係幾時
依家D專武好似無用咁

其實勁既係機虹王子,女主同光王都勁但當時村姑同白痴妹都唔會差得過佢地

🐮b

在白貓追求強度是否搞錯了什麼

白貓不嬲係追最新同追女

雙刀勁唔係第一日既事
不過講勁始終都係輝

MY BAD你地岩

好似成年冇第1過

呢個係收入榜？
七罪第二
良心遊戲ms咁低

邊隻係barcode?依家有得抽？

你今日嘟左未

我嘟你老婆

最淫果隻

阿澄佳奈BB

斧角？

抽唔到佢，有d失望

遲左中+6+少左15石

佐佐

局長叔又勝

屌你337 waitress look 正到

遲囝

開技兩個盾 完左技再補番兩個盾
其實係差別待遇定bug黎

黑人問號

皆公又勝

有冇追開狂賭之淵既CHING知漫畫係咪仲未出晒?

係

點解你真人版咁撚柒

唉唉又勝

但我漫畫無啦啦升到同主角/最終boss同lv咁勁
重有外傳做主角型到出水

2500中得隻斧
有無top3?

冇

750齊
是但

M字腳咁坐係個王座度
下面班粉腸拜見果時一望就望到條底褲仔，再掃上去就嘟埋barcode
啊啊啊啊啊～

淘寶寶又勝

啊啊啊啊啊～

開頭我都覺真人版早乙女好柒
但係睇睇下覺得佢carry到個角色 反而美波carry唔到

森川葵癲開
但第一次見到佢我就好唔鐘意佢, 我既審美觀黎講佢係核突到爆, 之前仲要食埋我老公
美波就算啦, 有呢個突破都好叻嫁啦

呢個pool 唔係五周年啊!???

想屌

係木門發現左條四腳蛇夾死左
好撚大條

我早幾日唔小心踩死左隻4腳蛇BB

好想我屋企都有野四腳蛇清理害蟲

夾死左條勁大條 個肚夾爆左 整係個身都5-6cm
我老豆執去扔個陣 話見佢叼住隻甲由仔 真係益蟲黎

四腳蛇bb

1000石中得barocde

中光王

你班歐洲人真係無人性架

馬手叔又勝

唉

[突發］林鄭決定暫緩修例

屌那星，徹回呀

我都係講出黎就算
你仲要貼埋圖
識抽一定抽弓 好大力
凱旋抽光王斧都可以

唔係凱旋咩?

撒回啊

抽

不撤不散

仲出到咩新職

剛回坑無耐，miss哂所有凱旋池d角色，依家有得抽返有邊d係一定要抽嫁？

裝甲兵

好撚陰毒
知你轉玩持久戰
就即刻拖延時間消磨你意志同體力
林鄭真係狗黎

二槍流

林鄭媽媽

局長大叔

邊狗

我叫邊b

有鳩用

光王連火傷都成千萬

呢關去到最後點樣打爆條蛇既盾？

你唔講真係冇留意
真係痴撚線

普攻打波波

2set普攻滿條爆下咁就7e

暫你老母, 要撤回!

柒婆

淋病仲講台灣單野,人地台灣講到明唔會接大粒墨

想推走個波

有條3毛狗入左黎負皮

當時打法：用團長S2直接收佢皮，唔洗打盾

當時打法 條蛇未開盾已經秒左

邊狗係咪課金狗？

唔好妒忌

白貓post都有3毛

カムイ(Kamui)，直譯為神威，一般稱為熊仔。熊一隻。擁有其他劍士都望塵莫及的血量，因為他/還是牠的三個被動技都是加血，升滿時是血量再加50%。甚至四突時會是全game中最高血量角色。但是主動技有點偏弱，技一跟軍師等的一樣，但沒有屬攻。技二是蓄力橫掃，雖然範圍大，但高消耗。所以成為一個頗微妙角色。或者可以作為肉盾，以血換取傷害。於第五次角色投票中落敗，成為已下架角色。
技一為百萬鮭刃，倍率8.25倍，無屬性，但帶氣絕效果，消費SP 25。技二為發癲的豪腕一擊，蓄力後向前方中範圍橫掃，倍率為17倍，帶氣絕效果。消費SP 41。[1][2][3]
四月時點補充：由於無屬攻，所以需要武器配合，靈活性較低。

好耐無用過神威了

中蟈人可以玩日本仔整既game嫁咩?

Bloody Carrie
笑撚左真係

幫佢除埋剩低嗰啲先

除剩對翼 用黎捉住後入

佢話好痛

入唔到了

塞住佢把口聽唔到

遲叔又勝

barcode妹張立繪正到

我勝乃必然，你勝乃偶然

乜都抽唔到

出黎啦 封建閪

唉，死左

rip

屌你老母血債血償

聽日出嚟

條3毛藏頭露尾剩識負皮

垃圾唔洗理

3毛係咪即係大蕃薯個頭上面個三條

依家冇得收科
點撚算

原來已經到1460日了

白貓po都有

我用殺那未打到佢波波就被秒，用弓未打爆波又被秒，其他怪又快攻，完全打唔到佢

一開技就俾雷狼撲殺左完全打唔到佢

只可以繼續課落去

唔係好想答,冇乜心情

莫俊雄 你係咪痴撚線 點解要貼死士死狀出嚟嘲笑？

屌你老母臭閪，真係狗嚟

一路好走

係咪就係大約舊年呢個時間開始出D難打到嘔既關黎拎稱號?

之唉唉又勝

我真係恭喜你呀

...

原來咁就棄撚咗一年

祝佢年年有今日

咁佢決定個日都知今日搞成咁

如果比著我都幾無奈
唔通唔結咩
喺婚宴到講又驚啲廢老長輩唔like

終於行完

仲乜咁多負皮

唔知

個氣勢同應援團一樣咁熱血

行政長官向市民致歉 承認令很多市民感到失望和痛心

一定多撚過69

三毛狗App台都玩埋

負皮=承認自己係狗

我觀察係得白貓有

想去無得去

呢度邊個做公安

二百萬+一人

毅進制話33.8萬

十進制 vs 偽進制

鄘仔又出金鐘

分身鄺神術

鄺子好勤力
改觀了

早晨

以後唔笑佢啲逗號

下次投比佢了

一陣出埋武器艾蕾要登頂了

幾時有得抽凱旋

抽唔到

就快

你想抽邊隻，我剛回坑，唔知邊隻值得抽

唔知喎, 宜家D野我唔識喎
我就一係留返抽臭G一係抽返舊年KC囉

臭G個pool貢多隻，又想10500

唔啦, 都有大半年LOGIN都懶

gphone

要打成分鐘不了

抽公主斧

抽晒4野得牙沙
又熜得

把專 移速 攻速 死迴 復活 會傷有晒 TOP1未?

邊把？

三野抽左音法
收工

勁到

唔加炎傷既咁用番牙SA專算了

sa法解左散

有5下抽咩好

課金第1 先派得25石

Barcode專會除衫
TOP1

送果D抽抽咩好
好多都想抽
但又驚之後果D會改勁

係咪要登入超過365先有得送10+1

barcode專有動畫

正𨶙到

淘寶寶又勝

是咪驚光王太勁
把專得145攻

平時果啲200UP

參與唔到光王討論

把弓吸血吸幾多?

3000

跳哂5跳
星都冇粒

緊急 直播 陳沛然醫生就警方入醫院內拘捕示威者見記者

留返曬5次等5周年先拎黎做祭品

上修完一隻金ss都無

魔牙sa一億都打唔到

打咗我一億出嚟

不勁不勁

不抽不抽

依定已經直接buff神解都無埋

一個儀式唔太重要
佢肯改先最重要

免費都唔好抽

不屌不屌

第2彈有咩pool

第2彈勁啦

點勁法

KC3 超簡單食評

弓>斧>雙

勁fight

我打決戰用弓唔用雙

香港人欠唯唯一個交代

隻雙吹大左啦
唔好話剎那
連優娜LV都未到

呢次無啦啦變紅

大話講一百次就變成真

局長叔無啦啦又勝

唉唉又勝一百次就變成輸

屌

King Fight

認真, 我真係覺得隻弓幾勁下, 但隻斧就真係麻麻地

雙冇就唔知, 不過好似剎那仲勁D

屌, 當日俾你地fake晒, 早知唔撚追

你講嗰兩隻雙都冇

你講嗰幾隻全部都冇

你有弓咪得

5人暴動好嘢喎full gear公安

邊個諗稿

諗起王晶d戲

呢隻決戰專用
幾勁

gay

KC2協會唔會再開番

買關唔係有得開咩，唔知有未

玩幾鋪協就卡畫面一次
本5倍書又可以浪費晒

乜都還返晒比太監

陳沛然

完美割蓆

猁狗又勝

又要俾人抽水了

班人真係咩都話唔關自己事

個樣心虛到, 又口窒窒

先生公又勝

甲由世界第一

成班都雙
點跟

好彩齊

新手復出 有冇tg gp?

打白貓搵黑劍

我都剛回坑，想搵tg group

開咗group 暫時有我 加唔加？

想入你菊

國控group

個post已經推得慢 仲開tg gp想個post死咩

V大大好似棄左好耐

好耐無玩down返lm

agger 所以開咗WhatsApp group

加我未

想入，會keep住推post

求++

p讚！

無玩一年重返坑
有凱旋抽有邊幾個池值得投資

說好的好打得呢

局長好打得

國控大大

原來白貓post有兩隻五毛

我而家係入人房
做房主一定變漫畫

呢幅圖果4隻我都有

抱起身,瘋狂..

㭍婆係咪準備4點出黎團結香港人

Shoot jor

射了

怪盗雙應該上修得幾勁下

太勁就唔可愛了

切屎忽

痴線 單抽中SH3光王
齊set了

喂喂喂 屌你老母

隻光王有咩咁勁？

儲氣技9斬都成8億好似係

局長咪話吹大左囉, 信局長得永生

盧sir一腳傳比月娥黎個撞牆
個波又到返盧sir腳上

大佬，比我抖下啦
我都唔想個個禮拜出黎
咪迫我啦

呢個真

特狗: 我睇你地出得幾多個禮拜

咁辛苦唔好撚出囉

siu4

行嗰陣見到啲朋友都話我行得多精神咗
面色好咗
自信心都返哂嚟

囡都食多咗

果然如局長所料,優娜仍然top1
光王top2
kc全員入榜

不撤不撤

仔好撚勁...
一粒5億

250貨色係咁
KC不嬲只係威一陣

不撤不收不放不罰
不

撚有咩

337傷害真係唔多掂
反而隻弓有驚喜

做咩姐你

重申
top1係剎那雙

是但啦
企埋5週年又唔同哂

頭4隻都係雙又咁正打和啦

上兩次週年都係男女主做主題
收到風今次好大機會係新角做主題
新角擔五週年大旗一定毀天滅地
SSS得返5週年

係咪有新職

繼續推艾蕾bb出來做雞

你拋棄釘宮

+6+有石收

ok

有冇人好想要

送都唔要

囗𥚃說不心裏卻很誠實

Why

十段

.GUN

屌, 我尋日開既分身都高段過佢

都唔勁

你低建就收爹啦打少我個零呀

我唔係成日玩

齊建大神

發覺呢個post好多粗鄙人士

誠實地説不

Dllm

個閪皮都屌到黑晒了
我蝕底啲比埋我果隻你

好

用過優娜 艾蕾 tina 剎那
就會明點解剎那係第1

海豹突擊隊又準備返黎抽周年角

出面氣氛幾差下
街度有人講話收貨
又少一班人

收你老母

抽果一隻都有得曬時代變

淨係中一隻難啲丫嘛

曬命唔係自己貼出黎
係人地走入你個空島cap你圖

諗起當年一出新野就無限refresh神父同chok仔個島

真 愛夏都用埋
冇得比

差啲老屎忽10%建

任check 優娜 艾蕾 剎那
我都想你check到有

等情人節凱旋

垃圾game 4下10連1隻new都冇

正常

齊哂仲抽 真係好得閒

留石等五週年算

(痴撚線)林鄭對腳可以玩幾耐

第一彈就抽曬
反正都係要星石
勁果堆一早抽到

銀魂個沖田係首抽帳
之後3個10抽都唔中限
應該繼續玩呢個帳定重刷？

利申無愛純粹咁啱嗰陣銀魂合作

無呢4隻真係唔知點玩落去

點跟

新手有回憶解鎖
只要你肯肝
舊活動啲石根本多到你抽唔完

唔怕煩咪刷個首抽雙刀
或者儲石skip下個活動
等抽5週年翻身

無黑警

第二隻最正...

得第一第二隻

凱旋有冇黑警抽

啱啱登入返個好舊嘅帳抽到呢隻
係咪可以開局了

竟然冇甲由雙

呢隻..算啦 買個一萬石ac重玩好過 抽晒d凱旋返嚟

屌你老母咩

連局長都放棄甲由

齊隊

冇聖女

前線指揮官食曬

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

公主拳無啦啦top1

下

公主拳係好用
理佢係咪top1

抽番來雪到硬左拳真係用唔落手仲TOP 1

戴吸血拳 除咗消buff 近乎無敵
輕鬆單挑金牛

我見依家多左好多嘢buff角色 轉職嗰啲
有無機可以救到呢隻角 如果唔係追強度 純粹想出到場/協力

擺佢落隊就可以出到場

公主拳超勁囉
特別係其他打屬咁弱,呢隻真係超曬班

【宣佈】我正式宣佈, --軍師-- 白貓中最強的劍 軍師這個角色 只有專家懂得用 高手,老手,新手 只是會操控角色,談不上"會用" 什麼叫會用? 就是我想打出多少傷害 多少hit 我就能打出多少 什麼叫會用? 走位 面向角度 距離判斷 開技時機 一切都是0誤差 你不行,只因你是高手 而不是專家 專家告訴你 他會用同一招打同一只怪 打100次 找出最佳角度 最佳出技時機 最佳面向的方向 製造出最高的傷害 19SP打出5000傷 是家常便飯 總共146SP 就算不回SP 我也能讓你爽上7次 無論你喜歡用海賊二技無腦啪啪啪 還是閉著眼開聖王二技隨便殺 那都不叫強, 讓你當半小時專家 去用一次軍師 將徹底改變你對強的看法 讓你從新審視劍士職業的意義 沒錯,一個劍士 強並不在於那把劍 而是操作者 而一把好的劍 遇到越強的操作者 則越鋒利 軍師 ----就是這樣的一把劍

搭單問埋米拉

竟然冇鎖到米拉, 扮咩有愛

點樣鎖

我既心靈Unlock

但係依家啲人幾十萬一下普攻喎

ハオ(Hao)，音譯為浩，一般稱為軍師。第一次角色投票中落敗，成為已下架角色。擁有低消耗、高輸出、起手快的二技，能以五秒破城門而聞名，但需要高技術駕馭。另外被動技能夠提高他的續戰力，加上隊長技可以令全員都受惠，而且3突可以回4。甚至有人單槍匹馬打八星協力，九星神域，所以他是個好選擇。
技一為劍士常見的百萬雷刃，倍率為8.25倍+260雷屬，消費SP 20。技二為回力飛劍，1HIT可造成5倍傷害，一般情況可以3HIT，最極端情況下可以造成6HIT，需要練習使用。[1][2][3]
四月時點補充：同樣因為初代角色關係，相對上會比較難使用，而且目前大部分角色都SPR4之下，零突SPR3的軍師更加難使用。不過，現在可以利用滿等羊任及DJ拳建築，再配合被動技有SP+5%的武器，就可以突一SPR4。

講緊4天王啫
無事既

有論文睇

無

屌奶星 兩日乞兒抽兩星

轉晒卷

要星好過啦，周年新職專武都係送，結果都係好似上年咁出把廢野俾你，但d卷又到期

［突發］警察於政總附近花槽獲得重大發現

大件事

比下面啊 話曬都軍師

好多老屎忽

左二隻雙叫咩名？
見8月有得抽 諗住依家開始儲石all in佢

雞

兩日饅頭喎大佬

臭既

屌不到的女

冇雙刀角 把雙值唔值得換

no

依家up緊雙都唔抽不始棄驚

棄左了

三把邊把最神？

斧

聖女拳

弓好似幾好使

單抽黑肉

狗嚟

而家邊隻最勁？

黑劍

食戟咁就完咗

安野一定世界第一

由鬼父個陣己經on9

我宣布 最勁係艾蕾
因為我抽到

HaHaHa叔又勝

搵條鳩做封面想典係咪可以儲石

Top 1?

好難想像到點先可以打臉

FF7男主黎

戰國個垃圾大劍？関智一做cv果個

周年前一個pool打死都唔抽架啦
勁到識飛都冇用, 希望派多D石就真

上個周年前出左白痴妹好勁

水健叔又勝

阿SA BBG跌到第10...

Jj叔又勝

例牌冇抽

例牌凱旋俾返禾

係咪又新職

淨係床度玩貓耳都抵屌啦

唉 出乜都唔關我事 反正都唔會中 Never Lucky

無石 跟著仲要5週年

wa...原來KC已經拎咗兩日第一
5週年咪

白貓世界公會會長

執笠

有生之年竟然見到白貓拎第一
嚇4me

pad既極限已經到左
係時候到白貓表演

見到隻雙top1想追
但要留石抽5周年

五週年有J
ELENOR BBG冇J
又令囡又勁
自己諗

下 點解elenor冇j

我check過la

有冇玩Catherine

我個心好撚痛阿

木村巴

我湖兄弟

上次戰國大劍條友？

我條J好撚痛呀

+6+都j
Ching sick play

聖女拳上修點？

辣殺

日日玩緊佢對心心奶

千早

shit

呢張圖邊到搵

把武個樣... 男槍!?

男龍, firm左

係喎 唔記得左有龍職

新職 太刀？

barcode太正了 唔覺意課多咗

我都好想GCHI埋一份

我冇玩都課

收到風半年無出變身士

這是一個與五周年有關聯的故事
咁即係唔係五周年啦

c社唔認衰 大改
同林鄭一樣

變身士應該變身前後都要出到技
由出第一隻已經講緊

即係佢set低左機率 等多D人課?
我250石中左隻雙 不過我想要隻弓多D
咪負評我住先 我朋友25石單抽中隻雙
仲笑9我用得多石

明啦

其實龍騎都少到可憐

大家唔好負 你係真心既

250就有弓 1250都係得隻弓
1500中埋雙

一係中最淫 一係中最勁

雙刀PROJECT

頭3隻都有

like 左

準備有頭五隻

變身屎

第4隻無得抽了

唔齊哂要棄驚了

本身有

我都想要第4隻

好葡萄呀

走啦

哥斯拉好睇

真，啲影評on99

下期 龍+魔 雙限

仲未週年 skip啦

唔skip都夠抽齊 吹牙

.gun

會抽唔齊架咩其實？

你又岩

完全吸收曬上一集既教訓
怪獸打戲由頭打到尾

高層?

唉唉又勝？

個架仔為左艾蕾BB

幫公務員提早收工呢招真係好高章

上市公司主席

剎那真係TOP1 打撚晒個HELL

今次關野咁易既
用海盜妹瘋狂放波波就打晒個heel

局長話左

立即拜神

係咪就係早幾日上電視嗰個猁狗

用當期角都過唔到死撚左佢算啦

黑肉輸出係抵啲,但佢打hell真係冇得輸

兩個sp盾瘋狂拉打都唔知點先會死

個個都膠層

我不嬲撐黑肉

呢兩日真係做數?

隻「最果」我玩咗一日都冇 屌故事我冇意見
但係玩法同時空貓一樣 抽蛋唔知做乜鳩 點課

Chok叔又勝

大劍加魯加 黑道拳輕鬆過hell

吹波波差唔多唔洗望個moon都打得贏

隻剎那拳打hell真係唔會死

應該係D角勁左好多, 所以先咁易

又屈

鄘仔

今次依3隻真係值top10咩
招一技load勁耐
二技又唔係大力

抽kc唔j技能演出，為咩抽？

我想問有冇得較個視角，我見d人可以較遠d個距離

打撚到關鍵位閃退
HO BALL

有

點樣較？

setting set最遠 熄自動鏡頭
就咁zoom 咪用smartphone咁zoom out

D冰獅煩到

自己課畀自己

剎那真係全方位勁過光王

拎去打一次斬塔就g

elenor bbg起碼有d cup
剎那應該b+

個hell會唔會太易

斬塔調返轉 光王BB好用啲
剎那範圍太細

黑肉可以輕鬆打二三關

有時DELAY少少CUT技慢左就出事

Thanks

對波可控緊係爽d
頭幾層速度上稍勝
但唔小心比7樓條八婆捉住
得剎那挨到成set

冇刹那呀

收皮啦個個有top 1 卡蓮法先係MVP

有卡蓮可以試下 2,3層用佢 唔中綠花鳩開二技就完
仲等我玩咗半粒鐘過唔到先醒起佢

冇呀

光王斧隱形石板一下burst一下二技就秒左2F

咁1/F 用乜

+6+

巴哈仔話男人帶防燒輾壓全部關

冇+6+

我都係靠佢過

尋日免費抽
終於中左

男人斧
成個pool無抽過
雖然有新人係好 但唔要男人
今日要繼續抽

收皮啦
有女主同glg弓
我無 回血方面總係有問題
唉點解人人都有女主
得我無

冇用女煮照過到啦 唔算難

不過有女煮我見人用初代霞弓無賴打法都過到

咩事 又想話好難？

冇限時間又有耐性咪用果三隻隱形角磨過去

正月 hell

試左勁耐先過到
卡第三層，想用光王斧秋晒但唔夠傷，最後用luka無限盾過

雷+突

啱啱試咗 冇帶防燒都solo
不過最煩係綠花

你中男人？

好易喎

I’m Gay

正廢物

btw第一次唔記得係dvd定神父講

木屬是無味d fd

饅頭get!

好似係dvd

男人同女人被低估 女人拎露比專吸血

原來弓先系大獎

Hell關之耻
用kc3隻弓輕鬆初見過
一隻打曬3層

真HELL關之恥唔係SH3咩

天魔最易

Hell關都未開到 你地真係得閒

送果d抽，比我用4大跳追到返隻黑肉返黎
之前all in二千石唔中，依家中返

不了 三跳得雷劍 蝕撚到仆街

依句真

尋晚開咗我個幾兩個鐘 一次過打成個活動 唔想煩

我都係一次過打
三粒珠要打多N場
不了

抽到黑肉諗住keep住個勢抽埋隻光王雙，點知又0new

自在拎星石 成果班一早抽到

齊角user

請問最底個個咩意思？
啱啱手多禁左 跟住佢用左啲透明嘅波 係咪就係轉職？
但我嗰陣未滿 好似得10幾粒 會唔會有咩影響？

有冇巴打有買vpn 用?

講緊平時上網

openvpn + vpngate算

有啲慢, 上唔到youtube

點啊 無人覆
我諗住呢度個個都咁歐 個個都會有先無遮咋
駛唔駛齋負皮啊

課金都要用番呢個
冇信用卡要用gift card
依家仲要加條新規定要當地ip

cc

yes
冇

要求人先要自貼.......

咁串

講到好似仲有人玩白貓咁

呢個post推到出5週年pool

白貓好好玩

嚇死我,ms第5集刪鬼左
好彩日版仲睇到

冇人教我玩

C社做咩del左battle island個pv
係咪覺得太柒

打hell冇當期角真係惡搞好多
一直抽唔到打屬角

屌第5集中版權睇唔到

原來講左
真係好on9要睇英文版

點解冇左?

中左米老鼠?

夏洛特被消失

請問凱旋最好抽邊個
黑肉？

第一彈得黑肉法好少少 其他都係可以出場 但唔算勁
個人推第四彈 情人節 蒼龍2 第二彈 不具合 WE

有冇人有中川拳

同男主結婚

你無

撚有咩 嗰陣難中到仆街

配過H動好正

我記得50石就中左

個陣特登課金黎抽佢打咒拳

幾時復刻中川

局長好波

我都係
第一次課白貓

畀局煬曬傷

個陣好似好快就nerf咗

變力架未

想睇白梨同黃梨

睇佢地做咩先

做完愛回家

拜祭🙏

話說你地用ipad 定iphone玩白貓多

iPhone啦 唔轉嚟轉去
我用iTunes整咗兩部iPhone同ac
一部抽 一部打

想問呢關點過？第二隻劍士雷屬好難打，打佢唔到

升好啲人應該唔難打架喎

唔係用卡個d咩？

抽晒啲人未？

4500中斧 4750中雙 5000中弓

抽齊哂啦

好多石，5週年點算

試下用茶熊聖女打佢

禾都5g

iphone打白貓

今日跳左隻海賊劍落黎
廢到不如比星石我好過

試過都係打佢唔過 避唔到佢d招又俾佢打死，我d血量唔同人地網上d血量既

多啲用一技避技能

試下用火攻

茶熊聖女一技完㩒實個moon飛黎飛去就完

打左成日都係過唔到，你地係點控佢地走黎去避招又攻擊，控到手痛成日一招就俾人秒

茶熊聖女冇腦過架喎
星火巴果個方式已經最易過

聖女係咪呢個？1技係咪左上？咁既陣去到黑肉就收皮

雷角唔用艦長

雷Luka弓 水yuna 火聖女 光暗是撚但
一係就全部用弓角屈

太陽拳戰性龜來

邊個來

好耐無玩 最近玩返 而加協力點揾人玩

畫沙拳

呢度嘅老屎忽一隻手指已經可以槍can劍can
新手玩白貓唔係咁易

去玩下dark souls再返黎 包你咩都唔驚

btw 一隻手指點劍can
連法老南最盡都係單手hsc

遊戲王都就完,仲未打曬nm

2020年前大家記得RE NM

2島都未清

已經投降

邊關黎
打多次先

等五周年RE NM

原來過左無得打 睇返我係用釘宮過

九條靈異記 番外篇
對你地老手梗係易啦

關事架咩
我記得D NPC隻隻出黎比人輪咋喎
火>雷 雷>水 水>火 光>闇 闇>光

me2

why?

終於搞掂哂啦thanks大家

咩事? 我未re過島 無得re nm

早晨各位 咩係re島re nvm

reset所有島進度 可以從頭再打多次拎石
nm=nightmare 難度一個

SH 不了

Thanks 要係今年年尾打哂d島先

re冇時限 好似係

唔係2020前打哂d島咩，如果唔係會浪費左？

好似係冇時限，新手唔洗急住re反正回憶咁多石送

幾時re係自己決定嫁？我暫時得1-3島有nm rank，其他島點先出nm

多謝推post

剛回坑 好多野唔識

點樣睇自己RESET過未

如果唔識reset應該未reset過除非手殘

I am

i am alineding

藍精靈 十分勁

想問凱旋送個d 十加一 抽 係每一彈都送 定係 只會送一獲？

挪亞斧零突咩都冇裝打到1.5億

一次

thanks

裝滿石板4突打多億

1層反擊 都係86

唔俾人打中咪得

kc協打關都係過唔到

自帶70%減蓄
拎祝斧下下扑3千萬水傷
不過易炒車

公主拳加露比專同開外掛有咩分別

請咗會re nm 定估

講

(1) 新種類龍騎類型︰馬 騎士(Horse)
(2) 以往好像只有變身士(獸/鳥/人/龍)才有職業副類型…
(3) 疑似新類型隊長技(Leader Skill)︰特定角色類型的會心傷害UP
(4) 新被動技(Passive)︰HpConditionAndAppearOnStage；限場上角色..之類的?不清楚..
(5) 三兩個新狀態︰InstantDeath,CatchMoveTarget,AttackInsideRectFieldCenter(舊資料fix)；感覺就是為了龍(馬)而設的新資料，暫時沒看出來有什麼特別
(6) 龍職用資料追加︰IsHorseTypeRider、horseTransform、dragonTransform、ChangeRiderSubWeaponType、ChangeHorseRiderRelease

想問下有冇人要 我冇玩白貓 但會去

Pm黑劍

我抱大腿見個場有公主拳先打

我了

我想要

聽live ja

收貨啦

期待餓單哥會重奪兵器譜第一

我要

barcode出左幾日就要收皮挪亞打職輕鬆登頂

應該冇 始終技能組問題 舊角有火力冇實力

早見條撚樣好似有移動skill?

Allin

準備好了

冇隻角呀

5週年仲All in呢個?

訓醒未

你有黑魔法卡
y not both

亞馬遜re緊島

邊隻早見今日唔係得挪亞有得power up

本身2層反擊+必爆

通常大pool前嘅雙人pool都好勁

Yes 想像唔到點超越

vivi拳講到而家

反正都齊

到時睇下點樣拎

唔俾我

點解水母b得一下反擊

第一次出變身士隻鵝就差少少收c社皮

無限re島

Re: 島

飛就得兩張

係咁開大咪得回得起我切

聽講水母勁左 想回家了

COLOPL職員涉嫌挪用公款喺自己出嗰隻新驚度課金

嗰隻最果搵水魚課咩

我全都要

右邊條女條裙短到好似無著咁
成條底露晒出黎

軍隊男人多
咁樣會方便啲

平時我都係叫條女咁著 有咩問題

skip得

呢幾關可以點過？
我有剎那，光王雙劍，公主拳，點樣組隊過關

需要all in?

唔需要啦 50石就可以

你有呢D合埋眼打都過到啦問

我就係合埋咗眼 打到而家都未過到

擺最大力既適正咪得

平時乸高條裙就入得
呢隻係叫佢烏低身就入得

叫佢企直挨後嚟爽啲

升好建未
有呢啲角都打唔到唔好同人講玩緊白猫

冇呢啲怪物角都打到

我冇玩白貓

都可以

岩岩玩返 d建築仲係好低lv 要升邊d先？

新人石板都無多塊 建築又低 飾物又無多一個 角色又抽唔到 爆死
係咪可以skip今次KC3 hell
（如果依家真係打唔到 遲下係咪復刻/引繼/入回憶？）
利申 已經打左兩日 用垃圾角磨到第三關 就死左 唔想再磨落去

我連hell都未打到

其實唔難

水母咁叫上修左？
廢到

Top0

各職業

女主是MVP
試下唔用就明我講乜

唔用點解要用過氣野

有光王雙都無用黎打hell
剎那雙打第1關仲好用
2 3關用公主拳
第3個係回SP弓

我有當年中到佢先夠打咒拳

公主拳加露比專=top1

係防唔到異常

你打第二句果陣有無笑

水健叔加redbull=top1

係後繼無力

屌 原來白貓課金top1係屎社做假

原來唔係白貓 係隻唔知咩驚

可能白貓都係做假
不過未比人踢爆

點會無白貓份

真係無 因為唔需要

無當期限角
打屬角又無 露比專又無
之前公主拳又無石抽
真係玩完
唯有等遲下啦

新人

來忘掉錯對 來懷念過去
曾共渡白貓日子總有樂趣

之前偶像g先做過假

咪最果囉

有閒錢都唔投放多d資源落隻遊戲度
寧願去買榜係咪癡線

課金咪投放咗落隻game到

你睇下明日大魚先講啦

好彩有

唔好彩有

呢d絕版限真係唔齊

解散-.-

渣ga

我大撚把鳩用

法國chok咩都有

話我屌你老味艦長
個盾勁廢

二技企定定俾紅光打冇得走開
完

呢堆舊角好似全部都有

點解要話你

嘩*

尋日水母已經知道係解散

係呀係剎那個時開始

用咩人打

成堆上修應該都係廢

希望c社唔好整臭男女煮同艾蕾bbg

Fuck

Chok

有鳩真係不了解都識飛都唔會用

係咪機體問題
女主修下D倍率應該可以出返場掛

睇下你有咩角

原來琴日冇打日任
冇啦

有傷害有輔助有防紅光

Sh同茶熊魔王無啦啦送30石

屌你兩隻都冇呀

齊 夠抽一隻新限

想ZC女主重返榮耀多啲

好悶 有野抽未

係 玩住個課金制先，刷緊上9999999鑽

上限值500

hell尾關用咩角打好? 兩隻狼好煩

求攻略

佢比兩層無敵盾都冇咁嬲 一係變HP盾

最on9係佢吸血擺一技仲要原模組
解散ed

提示, 職業:兒子

技能組企係道/冇得cancel=完

5000都收皮啦 何況500
條友訓撚醒未

頭兩隻都已經解散 之後果d都唔洗期待

兩隻都要用返原模組真係hajor
2019年仲一下反擊 500盾

改被動扮到好有誠意咁 點知都係on9

聽講c社做假 有機會全線驚一齊下架
請珍惜白貓

抵啦

明明焗腸話放心啦 白貓唔會造假

呢關點樣打爆佢d珠？好煩呀佢個盾，我普攻瞄唔到粒珠黎打變相打到條蛇俾佢防哂，可以點打佢？

唔通佢想做埋白貓燈神個位

唔係
牙chok先係燈神

呢兩關又點過？第一關點打死個鋸，第二個hell可以點ko哂怪隻隻都2000lv

佢射粒橙珠嚟到你前面 就普攻一下 彈佢返轉頭 打到幾燈就爆盾 不過印象中用雙刀打橙珠好煩 好易衰多手㩒多咗 走咗位 反彈唔到粒珠

HELL關冇咩建就真係唔建議過，5鑽同稱號ONLY

油王

鋸個關可以點過？

唔識答

好想簡簡單單揀完就算,選擇困難

唔知比咩反應好 拎d錢正正經經賣廣告咪算 買榜

呢個我認

嘩我屌 唔知點解好撚毛管棟 睇到每段8千幾攻

今日... 8千萬都係垃圾

回合制?

係
佢今次話改得更加動態,斷估就係平時見會衝埋去隻怪度攻擊掛
家下咩gameplay都冇,得字介紹

白貓垃圾GAME

成班唔洗訓

如果無記錯 隻鋸既要害係突屬
咁你帶隻弓入去就得
有無弓啊？今期/女警弓有無抽到？

呢位清又花式貼圖

聽講內田真扎係ptchicken
請珍惜真扎

用下腦就知啦

咁又係 有你長期支持點會假

試下用弓先，得九條靈異記隻弓

試下睇返以前solo妖夢d片

1001

1007

助攻

等我梅開二度

中

1008

真助攻